地產建設商會和廠商會主席 支持設獨立調查委員會

反《逃犯條例》修訂的爭議持續升溫，每個周末的遊行及示威不絕，陸續有各界別人士呼籲政府應成立獨立調查委員會，以查明個多月來衝突的前因後果。本周日（21日）爆出元朗疑黑社會「白衫人」追打「黑衣人」，有反修例者申請在本周六（27日）在元朗發起大遊行，雙方如箭在弦。

地產建設商會主席梁志堅接受《香港01》查詢時稱，個人同意成立獨立調查委員會，以了解各方看法，認為近日的事件令做生意的人都意興闌珊，政府要有取向，民生和經濟應放在首位，「有咩拗撬大家應該坐低傾」。